# Скачивание файлов книг используя ссылку на список книг определённого жанра.
#
# Для скачивания использует curl.
#
# Поддерживает докачку, т.е. можно остановить скачивание и в следующий раз 
# скачаннаые файлы будут пропущены. 
#
# Проверки на целостность скачанных файлов нет, поэтому, если прервёте скачивание
# нажав ^C, проверьте последний скачанный файл, он может оказаться битым.